終於明白點解啲人仲死守高登唔肯過嚟lihkg

因為嗰班都係冇isp email既柒頭中小學雞囉！

駁唔到

其實我都冇左ISP...
始終netvigator廢左

好彩冇PLUS 仔

班SMS 會員

正解

我叫Mary條柒頭個ac都唔知係咪買番黎

用pccw邊到搵isp email

好彩我係hkbn

屋企兩個上網都無isp email

搞左成日先搞到個email出黎

呢度冇得sms登記，成班小學雞咪插lihkg狗也不屌

我係外國無香港isp
之前高登都係用外國u嘅email申請
但呢度唔得 好彩有plus id

力陸仔冇ISP EMAIL是常識吧

我前幾日先問pccw 我個isp email係乜 再申請密碼

其實學校email都得

今時今日人仲以有isp email為榮真係好癲

唔係要幫住中小學雞。但其實中，小學個email連到出去都可以申請，唔好亂衝出黎柒，咁睇巴打其他野都有可能up得就up?

好彩有hkg+

我果陣都係用eclass個email申請 樓主

班五毛撚識咩

我用isp email+邀請碼註冊
事後先醒起自己on99

我都係pccw喎

啦 樓主我唔比你咁笑班熱血支持者架

問埋同學拎黎整分身

高登近年都殺左外國isp

Hkg+VIP表示
啲錢冇白俾

好同意

我當年都係用中學eclass email申請

（真心mode）就算係10年前既中學都已經有isp email架啦喎

明白晒

我都係屌

到底eclass點申請

Plus ID 揮手

一撚樣

我都冇isp
不過有hkg+個邀請碼

樓豬講得好！

到底乜野係isp email

好彩係7仔買到帳

老老豆豆搞分身要用番幾年冇login過既shi_y學生mail
變左乜鬼365搞左成粒鐘

畢左業仲點用

都係HKBN既

真係好撚on9, 諗下啦一家幾口邊有咁撚多ISP email

屌你咩，你小學畢業梗係無啦

是撚但一間u 都一定有alumni email

SMS會員

好彩今年入咗U

無都唔緊要啦
會唔會問fd借一個黎用都咁難

即刻明白哂

hku email 係果邊申請唔到

唔係以isp email 為榮
只係連isp email 都無就柒左d咁解姐

+1
借埋cu fd個alumni email 都唔得

高登個a/c 係當年讀U 申請的

而家讀part-time ，又有學校e-mail ，就申請LIHKG

仲有個isp email 未用，出年唔續約或者開多個先

如果個個有 isp email , 果邊會變成點 ?

一樣

唔怪得最近d post高質左

一直想知點解我係高登同呢到用netvigator注冊到好成功 又冇比過身份證

我都係